Adam Adam 13 togiska - francous XXX, 3 let 3 hodini francous anglicky, spanelsko, japonska ja jmenju Adam narodnost Augiska a francous. ja mam 13 let ja ucim cestinu do 3 let pocet hodin ČJ tydně. 3hodini na doma mlovin francous a další cizi jazyky, anglisky, spanelsko, japonsko. ja bydlet 11 let do togi. ya dela sport americky fotbal a fotbal. Ja mam hrad raju PS3 a potitač da vikendu ja jdu do kino nebo park v muy kamarad.
